（ 現場 ）沙田新城市開始多人

區議員講緊野 人群開始多 仲未唱

商場入面唔見狗

便衣狗

支持大家

應該大把

有線live搜緊

會唔會唱
尋晚.......

叫佢大聲啲唱

火車站半粒鐘前十幾廿隻

起來 不願做奴隸的人們

叫緊口號

便衣狗上層有幾堆

仲有半個鐘

係哂出面閘口 點會唔見狗

推

我話防暴無入面呀

小心包抄

氣劫如虹

支持

我去港島區

大家努力

沙田空軍準備

火車站出面一大班搜身狗

有狗入咗沙田廣場華星閣

便衣大撚把

少心便衣

入咗去屋苑唔知做乜

大量便衣

靜左落黎

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

小心卧底攪事

火車站勁多狗
商場各層都有疑似狗型物體監視

防暴大把 喺連城嗰邊
我啱啱行過

幾時唱歌

豐澤對上個兩層最多

有狗入咗沙田廣場華星閣，見到有4-5個

樓下巴士站一豬車
入面滿狗

啱先見佢哋抄咗張嘢比人係咩嚟？

小心便衣狗引戰

企到累

安全？

小心便衣狗扮人裝修 出馬路

班狗見無野就會自己衝出黎

之前新城市好似話會捉鳩d貼文宣同唱歌既人
雖然係無任何執法權力

暫時平靜

上層便衣
火車站防暴

我等緊唱歌

大家好似無咩準備8 點唱歌咁

港鐵出口一堆防暴

vt vu字頭私家狗車

唱了

我知佢哋係捉人，但嗰張咩嚟，警告信？

願榮光歸香港

何以 ～ 未

旺角

狂暴清場??

銅鑼灣 何完 唱完

口號中

SSP唱完

Push

push

旺角SS

旺角 唉...

大埔唱左未？

全港開花

點都要搞旺角

又攬捕

有槍有旗 please be alert

mk d狂暴係咪特別狂暴？

好似係叫你走
因為你犯左規

西九龍重案組=全港嘛

旺角點

大埔開始多狗，好似等緊包抄，有睇到嘅提一提附近啲人，小心啲呀

沙田開始變死場

啲車喺康文署出面

有十隻狗好似等緊包抄，分散企

重狗係火車站

黑警繼續打壓市民，仲有集會遊行自由？

2042 #沙田 防暴進入 連城廣場

警告信 唔洗接佢張嘢 彩佢老味
（張相上網搵）

沙田

弱智

。。

今晚畫面夠晒和理非
好正

大埔藍旗

正
香港又獨立成功